Civil Eng Grad 究竟做WSP好定Meinhardt好

如題

Meinhardt

E&M 做wsp定meinhardt好？

轉行

真心meinhardt

樓主可能以上面班人係伏
但事實meinhardt 係好公司嚟
你可能聽過咩ot好多
但我聽返嚟 頂盡7點就走得
加上都冇補水 公司係唔當ot的
留低都係真心想學野 遲走仲有得claim的士

上面咁齊心

meinhardt

推人去賣鞋果班撚樣都係係入面做緊

賣鞋

Meinhardt civil is the best

睇你做咩team既姐講真，賣鞋geotech/civil team聽講都唔算太chur既

Meinhardt 👍
好有家的感覺👍

直頭 1st home
同事就係屋企人

越搬越遠就係唔想你離家出走